有冇人個會員編號型過我

150100

再覆者為gay 此post 已被習大大封殺

你都on99，習主席同我friend底